INDEX > CITY HUNTER > キャラクター&用語集 >

# 角色集　ま行

## 牧野陽子 (#13)

暴力団鬼英会的美女荷官。 她有能力从背面看到扑克牌，并能分辨出不同。 她遇到了拥有同样能力的岩濑明，并决定逃离这个行当。 当她在獠的帮助下几乎实现了她的梦想时，她发现岩濑的能力是假的。   

<font color=#004d99>
…我认为她毕竟是一个内心深处的赌徒。（译注：待校对）  
</font>

## 牧原梢 (#36)

在家中康复的女孩，她的下半身因枪伤而瘫痪。   
闲暇时，她通过望远镜偷看獠的公寓，看到獠和搭档的打闹(?)她渴望他们活泼的(?)生活，并想象着各种事情。 当她注意到獠的目光时，他开始参观她的房间。 
她想继续和獠生活在一起，所以她试图让獠和她的姐姐友佳在一起，当失败后，她试图把自己嫁给香（起初她以为香是个男人！）(^^;)。  

## 牧原友佳 (#36)

牧原梢的姐姐。 她每天都要去某个地方工作（OL？） 与她的妹妹单独生活在一起…这意味着她的父母？？   
喜欢的男人是「诚实，温柔--不下流的人。 下流的人就像蟑螂一样讨厌!!…最重要是可靠强壮的男人!」（獠的结果是「△真诚，○温柔，×不下流，◎强硬壮」^^;）。  
讨厌蟑螂。  

## 槇村 香 (#5～) ★

獠的搭档。獠的密友・槇村的妹妹。（[详细介绍](./chchara-kaori.md)）  

## 槇村 秀幸 (#1～4, 他) ★

獠的前搭档和密友。（[详细介绍](./chchara-makimura.md)）  

## 政一 (#31)

吉祥組的成员。 忠于綾子小姐，是个有荣誉感(?)的人。 他被其他成员称为大哥。 他实际上是爱上了绫子。（译注：待校对）  

## 真柴憲一郎 (#41)

知名黑暗枪械师（gunsmith）。 由加里的父亲。 已故。 那个为獠调整爱枪的人。  
他相当固执，只处理他喜欢的人的枪。 獠也去找了他好几天，终于让他调整了。  

## 真柴由加里 (#41)

黑暗枪械师真柴憲一郎的女儿，她继承了真柴的所有技能，在他活着的时候是他的得力助手。 然而，在她的女儿小由里出生后，以及她的丈夫在一次枪击事故（银行抢劫）中丧生后，她已经完全退出了这个行业。  
在年轻的时候，她遇到了前来调枪的獠，獠是她的梦中人。 在卷入一次蝙蝠事件并被獠所救之后，她搬到了加拿大的亲戚家。   

<font color=#004d99>
…我刚刚注意到她已经结婚了，但她的姓氏是她的娘家姓…我想知道她的丈夫是否是被收养的。  
</font>

## 真柴小由里 (#41)

真柴由香里的女儿。 她是一个只能爬行的幼儿，但由于她从小就被枪支包围，她已经养成了一个习惯，只亲近身上有弹药味的人。  
最后，由于香，情况恰恰相反：她讨厌枪。  

## 松岡拓也 (#15)

与父亲生活在Emalia共和国的少年。他父亲是JPI新闻社的记者。 Emalia发生政变后，他的父亲被抓，他们发现自己处于危险之中，于是他和他的家庭教師温子逃到了日本。  
他似乎是小学高年级的学生，但他是一个有点成熟的孩子，因为他看穿了獠的猥琐的内心，并与温子一起洗澡来报复，并试图让獠和香在一起。  
出于保护温子的愿望，獠试图教他如何使用枪。  

## 松岡 (#15)

拓也的父亲；当他在Emalia共和国作为JPI通讯社的记者执行任务时，因被怀疑试图将政府内部机密文件交给发动政变的叛军而被捕。 他被承诺与温子结婚。  

## 松村渚 (#14)

人气绝顶的偶像歌手。15岁。 她嫉妒委托獠做保镖的经理人、嫉妒对她不感兴趣的獠，甚至在一场音乐会上宣布她退休和订婚，认为送给她护身用的指节铜环是给她的订婚戒指。  
她的脚的尺寸是25cm，当獠看到这些时说「它看起来像航空母舰!!」。  

<font color=#004d99>
她在短篇「TAXI DRIVER」中作为女主角（也是一名歌手）"亮相"。 看来她在这里的爱情生活得到了回报。  
</font>

## Mary (#39, 57)  {#mary}

名为Bloody Mary的杀手。 獠在美国的时候，她曾和獠一起工作了一段时间。  
她以模特罗丝玛丽・梦的身份来到日本，告诉了香关于獠的过去（她的父亲是獠在游击队时期的第一个伙伴和战友）从而试图让香离开獠。 (她曾听说过獠的过去）她想掌控自己的命运。 事实上，她的模特儿经纪人和情人埃里克被绑架了，她被命令杀死獠以保命。  
在獠、香、海坊主的努力下，他们成功地找回了埃里克，死里逃生。(#39)  
随后，她听说了乐生会入侵日本的消息，于是再次来到日本，以偿还她以前对獠的债务。 她告诉海坊主和搭档关于獠和海原之间的关系，并亲自登上海原的船，但在一次反击中受伤了。 然后她又和美樹一起赶到船上，帮助獠和其他人逃跑。(#57)  

<font color=#004d99>
当我的朋友在高中时看到JUMP上的她时，她说她看起来像「CAT'S EYE」中的金发小瞳。 当时我对原版CE的故事了解不多，所以我只是想，"嗯"，但现在想想，她们确实很像，无论是外观还是立场。 
然而，我认为JUMP彩页中描绘的玛丽是红头发和绿眼睛。 我想知道动画中的Mariy是否是金发，因为如果她是红发，她可能会和香的颜色一样。 (或者是为了使她看起来更像外国人？)  
</font>

## 马鲁麦斯大臣 (#27)

塞里迪纳公国的部长，他想杀死阿露玛公主，以便在她死后成为王位的下一个继承人。  
被獠所俘虏，被处割刑。(^^;)  

## 美樹 (#32～) ★

海坊主的搭档。（[うんとくわしく](./chchara-miki.md)）  

## Mick・Angel (#55, 他) ★

他是美国顶尖的两名杀手之一，也是獠的密友（还是恶友？） 。 獠在美国期间，他们合作，自称为CITY HUNTER。 他长得很帅，但和獠一样好色，如果他的刺杀目标有女朋友，他有个习惯，就是在开始行动前把她占为己有。  
当他带着杀死獠的委托来到日本时，他试图放弃香作为獠的情人，但他真地爱上了香，并最终试图离开，没有完成他的委托。 然而，这也意味着背叛了他的委托人--乐生会。 他的整个飞机几乎被消灭，但在垂死状态下被海原的船接走，并被注射天使尘，与獠开战。  
香的奋不顾身使他从天使尘中解脱出来，但他受了重伤，被教授治疗。  
他爱上了和江，和江与他一起同病魔作斗争，但他的身体从未恢复到可以做杀手的地步。 他最终决定从黑社会退休，留在日本担任Weekly News杂志的记者。  
（由香的姐姐小百合在#35中担任Weekly News杂志日本版的主编。）  

## 皆川由貴 (#17)

她是皆川家的女儿，为了给父亲买生日礼物，她生平第一次在獠的公寓隔壁开的汉堡店「Donald Mug」开始做兼职。  
她事业心极强，甚至不知道什么是爱，在她天使般的微笑面前，连黑社会都安静了…（译注：待校对）  

## 森居和枝 (#14)

森居制作公司的社長，该公司是偶像歌手松村渚所属的制作公司。 为了保护渚，她委托獠保护她。  

## Morton总统 (#59)  （译注：摩顿总统）

拉脱维亚共和国总统。 他一直留在日本，处于一种流亡状态，因为在他访问期间，他的国家发生军事政变，他无法回国。  

[BACK](./chpeople-ha.md)  
[NEXT](./chpeople-ya_ra.md)  